利用「多啦A夢」改圖誘青少年食大麻警放蛇拘41男女撿132萬元毒品

警方發現在網上社交平台販賣大麻有上升趨勢，毒販利用Instagram、Facebook及Telegram等熱門流行平台，明碼實價兜售大麻，情況達到肆無忌憚、明目張膽的地步，毒品調查科由6月開始展開行動，派員放蛇在網上平台喬裝買家，鎖定目標，在過去一連三日拘捕41名男女，年齡14至45歲，其中5名為未成年人士，共撿獲約132萬元毒品。有毒犯利用受歡迎的漫畫人物改圖，降低青少年對吸食毒品的戒心，調查又顯示網上流傳很多大麻的相關搜尋關鍵字，警方已要求社交媒體公司刪除相關的違法帖文。

警方經調查後發現有30個有關該類的社交媒體帳戶，於是喬裝買家，連同港島總區刑事部人員，在本月4至6日共拘捕41人，34男7女，年齡14至45歲，5人為未成年人士，被捕者有5人是中學生、2人是大專生，18人無業，其餘從事不同職業，部份人有黑社會背景。41人共涉及48宗販運危險藥物案件，撿獲共5.1公斤大麻草、9支大麻油、264克Ｋ仔、44克冰毒等，市值132萬元。其中一名男子被控販毒今日提堂，其餘大部份被捕人士獲保釋候查。警方指當中有兩名被捕人士，於去年反修例事件因刑事毀壞被捕。

利用多啦A 夢誘青少年肛交就話驚姐

真身係咪黑警引誘𡃁仔入職?

大麻係撚毒品

手足

大麻師

大毒販掃小毒販

根本就係班死黑警老屈手足

比街外人搶撚左生意即刻做野

真 明明自己搵最多

利用「多啦av夢」仲引誘啦

胖虎完來係食完大麻
小夫

多啦A weed 夢

有聲

唔記得比獻金咪比人捉囉
女既應該比人射返轉就走得

大麻定冰毒大鑊d？

我覺得大麻大鑊d

冰毒都唔捉既

事實宜家呢刻法律話係一係出黎帶頭平權

多啦A 夢食大麻， E-I-E-I-O。

平左人權先就黎做人既資格都冇

班柒頭道友不敢面對就算係美國唔合法州分食都預會被人拉啦，一係你就出黎平權，係咪我話強姦你老婆唔係犯法就唔係犯法？